日落前走 係咪照計劃進行?

走唔走有乜攪都早D出聲
最好齊上齊落啦

咁既情況 7點前如水

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

推

前線自己傾定個共識，幾點一步一步退

和理非backup好大機會7點前散咁大部份，勇武手足睇路，

今日要好似71咁所有人全身而退先係真勝利
少一個都計輸

支持